蕭生：林鄭做唔做得完第一屆呢?我就係唔相信佢做得完第一屆

(1:43)

係要衝出黎燈 jpe

咁呢樣又冇乜所謂， 如果結尾 補多句 祝佢身體健康 咁就最好啦

繼續connect

不如唔好再share 佢d片，
應該話要share 都揀d有戰術既share

佢既分析其實唔係段段都對場運動有幫助
玩燈等同玩膠

不如去一齊參加Twitter 戰線

多謝燒生

最好唔撚換

換咗有班傻閪以為搞掂

AGGER

唔換好過換

一換可能成場運動就散左一半

倒不如KEEP佢係到做condom 比世界繼續睇下中國係全世界係點

唔換仲好 換特首好易無左道氣 新上場果個講句承諾徹查然後拖一兩年就無聲氣了

多謝燒山 燒山好野！

又block多個

WFC 林鄭做唔做得完，都沒有正常人肯上這個位..

多謝燒山

五大訴求無林鄭下台

有kol 唔開名咁屌鳩燒生為左做移民台灣生意專登講衰香港嚇鳩人幫襯佢

多謝燒山, 咁林鄭應該可以剋死習近平了

燒山名不虛傳

多謝， 其實佢唔落台仲好